[PS4]PRO CLUB招收主要成員

招wing cm 後防
收核心成員 最緊要常玩 識聽人講野
而家隊波得3個常玩 d3
輕鬆足球 每晚10~12[/quote]

有意tg: tyc11

再收